有無好的私人健身教練推薦？

如題
想要短期地獄式訓練
Gym beginner個Ben sir有無人試過？
求介紹

wcf

Wcf係真心定假膠 睇得多佢啲新聞 覺得好似麻麻

有錢有肌肉

想請教練 沙田教 有意tg